［每日300］港漂：「來香港讀master，就是為了搶工作！」

圖中所謂的融入=同其他中國人自成一閣，日日睇微信、微博、中國媒體，唔需要思考
自發做護旗手

撒